想問下係商場訓係地突然噴鳩記者隻便衣狗點

完全無跟進？